笑撚死！龍門班傻西打手依家癲撚到連食個幾十蚊中式牛柳都話要medium rare

條哥請班打手倒米

屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我食開全生蛋

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

南亞仔正仆街 莫哥幾時淋佢牛肉

咁都搵到 你重度？

#2負皮多到

去錢大媽拎啲豬肉掉佢

重度點能樣識搵呀？你中度？

未必

手足快入 幫手吹奏medium well中式牛柳

有冇人同我一樣依家日日起身都好期待去龍門食medium well中式牛柳？